## Сделать
1. Модальное окно - "игра проиграна"
2. Модальное окно - "игра выиграна"
3. Хедер
4. Футер
5. Таймер
6. Секундомер
7. Селект - закрытие по клику вне селекта
8. Модальное окно - "о игре"
9. Главная страница
10. Страница игр
11. Лоадер отцентровать
12. Управление с клавиатуры
13. Полноэкранный режим
14. Тултип
15. Прилипший футер
16. Управление кнопками


## Реализовать игры

Скорочтение
- Таблица Шульте
- Тест Струпе
- Найти слово среди текста
- Чтение на скорость
- Нестандартное чтение (перевернутый текст и т.д.)

Пямять
- Найти пару
- Найти две пары
- Запомни цифры
- Запомни слова

Математика
- Устный счет
- Реши пример

Внимательность
- Найди четное число
- Пары слов

Таблица Шульте
- смена поля по каждому клику
- вариант с буквами

Тест Струпа
- анимация при неправильном ответе


Верстка
- Хлебные крошки
- Контейнер на 100% высоты

Стили
Вынести сайдбал
